見到啲人呢排係咁開燈post 找數post真係有啲想笑出聲

咁易燈到呢個世界冇窮人啦